［1810］救救其他被捕義士 佢地受酷刑對待

15:00 各區醫院

FW msg:
有醫護同事爆料話不同醫院有十幾個police case係星期日比警察捉左，其中有個十幾歲懷疑比警察打到脊髓壓迫，仲有十幾個人被打同屈到多處骨折，警察話唔比通知任何人，包括屋企人，話通知左會妨礙司法公正。所以佢地連律師都唔比見，係因為除左爆眼少女之外，驚仲有其他更多受嚴重傷害的示威者比人發現，所以如果有市民懷疑家人比警察捉左，而又同佢失去聯絡，請去各區醫院查詢，由其好大機會分流去左羅湖新屋嶺拘留所附近醫院。其中有警察要求唔好派飯比示威者，又要求做任何檢查或治療都要睇住過程，完全違反人道原則同病人私隱，請廣傳！
已fact check
(請手動fw 唔好腥圖）

預左係入面比人打就預左 但屈手屈腳 分分被送上大陸

連飯都冇得食

律師都冇

諗下佢地為我地付出幾多

推